老衲一眼睇得出陳秋實係我大宋王朝名臣范仲淹既托世

復我大宋

佢未絕食